（無意冒犯）睇到隔離馬刺post屌熄冷氣就覺得自己老喇

乜宜家打籃波一定要開冷氣
驚中暑定驚出汗
d90後00後真係唔捱得
甘不如去玩康樂祺一樣唔洗出汗